搵工好難，send CV 十幾份都冇人覆

頂，想搵份嘢做都咁難 。

邊行

我都啱啱再send咗份application唔知幾時先可以脫離失業..一齊加油!!

文職或者前台

琴日見咗一份，應該都唔請我㗎啦